點解有個柱字都係仆街

陳天柱

何柱國

我以為你想鬧佢地

我都係出翻去先